請做入境既入一入黎

我有關考入境既野想問一問：
我先講講我既情況
我26歲，本身有Apa學位，做左2年野，發現而家做緊既野又唔鐘意又唔穩定。

1）我想問1年大概有幾多次考試？我可唔可以考完過唔到體能之後再報過？
2）我26歲先去考其實算唔算遲？有無話幾多歲就無得考？
3）體能方面有無D咩建議比我可以點Train?
（我算肥仔，最近Keep 住跑步每日跑7K，800m有3'45，但Sit up 同蹲撐立唔係好得）
4）係咪要識游水？

我真心跪求意見，希望大家幫幫手
謝謝

你去追哂入境個post，你全部問題都會搵到答案

利申：追哂

好的！師兄做緊？